「有圖」默克爾暗中入黨

今次仲唔人贓並獲

咁仲暗？

東德餘孽

迷底解開

Mein Reich Europa

Das Vierte Reich

佢1954 先出世

報細數啦

點睇都係佢老母啦下

用左黑科技姐，佢係真人版red skull